如果陳同佳案令香港建國 支國旗係咪應該用綠色

綠色係 EC蘭 嘅色嚟架
更係 民主 自由 博愛 E3隻色啦

緊係用黃色同黑色

綠帽色